
                      Tres días en Pedro Bernardo es una película con una gran calidad humana, a mi me dio un pellizco en el corazón, me hizo reír, me mantuvo con incertidumbre,  me dejo ganas de más. Gracias a todos el equipo que hizo posible este largometraje para que los espectadores podamos disfrutarla. Espero que Daniel Andrés haya cogido fuerzas para la siguiente. Enhorabuena
        
            